其實所有用烏索普彈珠既前線都係卧底警犬

問心 呢個年代
仲邊到會有人用彈珠
警犬成身甲 用彈珠射？
你不如帶個彈珠人公仔去？

所有用烏索普彈珠都係做樣
目的係等警犬可以武力升級
有咩事又可以話係示威者誤傷

推

邊撚個會用

唔好再捉鬼

以後見到邊個用彈珠

即打

屌你老母 死五毛

5毛 followed

露撚晒底啦

5你老母

推

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

用彈珠打成身甲既警犬？？

邊撚個咁天才呀？？？？

咁以後打仗帶支地拖得啦

唔係鬼無人信

屌你彈珠都得呢舊野都得啦

話唔係鬼無人信

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

文宣做野

死五毛

不割不分化